支持警隊嚴正執法

啱啦啱啦 唔好忍 射多啲過期催淚彈
嚇死班黃絲 佢地好快就驚到瀨屎

聽日股市繼續gogogo

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。